{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 명품 HOTEL"
    },
    "text": "当宿は次のような案内と規定があります。 全客室禁煙で、無料Wi-Fiとネットフリックスを提供しています。 また、すべての客室にはアメニティが提供されます。 入室基準をご確認の上、追加人数が発生する場合、追加料金が決済されることをお知らせします。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することができます。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理され、入室時には身分証明書の確認が行われ、未成年者は入室が制限されます。 不便な点が発生した場合、いつでもお電話いただければ親切にお答えします。 キャンセル規定は入室日基準で3日前までは100%払い戻しが可能で、1~2日前までは50%払い戻しが可能です。 入室日当日またはno-showの場合は払い戻しができません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が制限され、両親と同伴した場合のみ入室が可能です。 また、身分証明書をご確認いただけますので、身分証明書をお持ちでない場合、ご利用制限や払い戻しはできません。 夜12時以降は、すべてのお客様に騒音に注意してください。 最後に当宿で宿泊されたレビューをレビューヤノルジャアプリやウェブで残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 フォトレビューは私たちにとって愛です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiとネットフリックスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiとネットフリックスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはアメニティが備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合、追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります場合があります。"
        },
        {
            "question": "備え付けの物品が盗まれたり、壊れたり、汚れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはどのように処理されますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理されます。入室日基準で3日前までは100%払い戻しが可能で、1~2日前までは50%払い戻しが可能です。入室日当日またはno-showの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。両親と同伴した場合に限り入室が可能です。また、身分証明書の確認が行われますので、身分証明書をお持ちでない場合、ご利用制限や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "深夜には騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜12時以降は、すべてのお客様に騒音に注意していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "レビューを残した場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "当宿で宿泊されたレビューをレビューヤノルジャアプリやウェブで残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。フォトレビューは私たちにとって愛です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 524
    }
}